元朗4歲女童墮樓 送院搶救

元朗發生女童墮樓案，下午近5時半，位於屏山青山公路131號綠悅，一名年約4歲女童從高處墮下，跌在平台上，其間有住客發現連忙報警。消防到場將女童救起，送往屯門醫院搶救。警方正調查事件。

4歲醒覺

四歲已經看破人生

五蘊皆空，看破紅塵

父母唔撚睇實

睇死俾d啡皮人賓豬湊大

屏山就屏山，咪影衰元朗。